點解ＷＥＢ版咁重要！！！！？？？？？？？？？？？

因為打唔到全形字ＬＯＲ！

我而家次次都要用電腦響ＥＭＡＩＬ打完－＞ＳＥＮＤ返俾自己－＞再用電話開ＥＭＡＩＬ－＞ＣＯＰＹ＆ＰＡＳＴＥ先出到ＰＯＳＴ。。。。

成件好ｏｎ９！！！！

求下你ＡＤＭＩＮ阿連，一定要出ＷＥＢ版～～

笑咗 多謝樓主提供

發現你黎左LIHKG之後笑話高質左好多
真係笑得出

都真係有少少唔方便

見到你個名已經笑撚左 唔使再睇笑話

郎郎

呢次好笑

覺得郎郎笑話高質左

鴻福郎 : $@&?!/#%+~*=

好似有非官方嘅web 版

你做咩扮朗朗

阿蓮

真係好笑咩

有seed唔知點download 先係最大問題

郎郎bb過左黎依到高汁左好多
極度懷疑係咪同一個人黎

打唔到咩？？？！！！

爭輸個名之後痴左線

最近幾高質

高質左喎巴打

Btw,到依家都未見過搶到名果條友出現過

．。。。。。tęšt

條友出過post, 俾人笑爭住做on9仔之後即刻改左名

推

Sd上whatsapp益街坊先，再用web Whatsapp download番落電腦

郎郎不如打返以前鴻福狗篇文啦

非官方 web版，有得回POST，袋住先。

呢個仲好笑過個post

咁郎郎係咪可以改返

佢因爲搶輸左個名一砲反身由個個笑話post都負皮到依家管理員都要入佢到等「聽」笑話同個個post講咩都正評你話佢會唔會轉返名呀啦？

因禍得福

名字改變性格

咁過癮

真。郎郎

呢個笑話好撚正呀

！？

好笑

咁多年來第一次覺得好笑

鴻福郎！！！！：「作為一個音樂人！！ＷＥＢ緊係重要啦！！」

＃＊＆！＠＃︿（＊！＠＆＄（＊！＠＆％（！＠）％＄＠＆＄（＊！＠＆％（！＠）％＄＠＆＄（＊！＠＆％（！＠）％＄

屌
好高質

改返舊名啦

連加佛我仲記得 好好笑

阿連 叫到同你好熟咁

俾返個名人啦

點解我會笑

有web版改圖都貼得方便d

down seed先係重點

呢個高汁少少

呢個好笑

岩岩黎lihkg 樓主成日比人讚 再過多一排應該會開始屌番你

其實iPhone 都打到全形
係咪認真左

你一定係假既鴻福郎，我點會笑既

禁錯icon

呢個幾好笑

自從郎郎黎左lihkg 成個人脫胎換骨咁 好笑好多

Agger

真郎郎邊有咁高汁

好撚弱智

希望果位偷左郎郎username既會員可以放返個名比郎郎

物極必反

囊囊

同你個on99 fb page 有得揮

搞咁多野
係qrcode網打完用手機scan咪有

紅字為笑點

你果幾個！！！完全係笑點

On9

高質
還番個名俾人啦

ios 加macOS copy and paste 有難度

有難度就唔好用啦

打錯字啫

郎郎高質左

笑到我

Hkg話要摺果陣到而家都無上高登

係你fb見到你個post先知lihk開左討論區

即刻返黎

Power巴
呢排仲有冇買d鬼妹素人片

好mean